 Обращайтесь ко мне с любым вопросом об Ангелах [id87831139|Анна Бровкина]       Розыгрыш уже сегодня в 22.00!                       У кого тут детки? Классную подборку нашла в этой группе 👇. Решила поделиться ) Друзья! Моя знакомая - очень талантливая стилист - просит помощи. Подскажите, что вам было бы интересно узнать из мира моды? Кстати, к рукоделию тоже применимо. Например, как сочетать цвета, фактуры, подбирать украшения.... Словом, пишите все, что придет в голову 🙏. Благодарны абсолютно за любые идеи и обещаем ответить на все вопросы в ближайшем времени! 
Всем теплого настроения! 🌸🌸🌸 Подвески http://ali.pub/2urt29 Платья http://ali.pub/2urt0i Комбинезон "Зайчик"
Для меня этот комбинезон прямо спасение. Ребенок не любит одеваться и каждый раз процесс одевания сопровождается криком и слезами. А тут быстренько молнию застегнула и готово. 
Молния пластиковая, собачка металлическая. 
Материал хлопок. Очень приятный. 
Швы все ровные, качественные. 
Какой-либо запах отсутствовал. 
Детскую одежду заказывала у разных продавцов и могу сделать вывод, что китайцы детям шьют намного качественнее, чем нам, взрослым. 
Размер заказала на 12 месяцев. (90 см) Сыну 9, и он ему впритык. 
Размерная сетка маломерит, берите больше. 
Доставка получилась ровно месяц. 
 http://ali.pub/2ursog Бархатное платье http://ali.pub/2urszx Волосы http://ali.pub/2ursz5 Конструктор «Порт» из 695 деталей 

Ребята! Это просто супер-игрушка!!! Приехала к нам из магазина H&H Toy Store 
http://s.aliexpress.com/IFBbAnEn 

Он огромный!!! Корабль длиной 60 см!!! А пристань порта 68 см! Максимальная высота крана 43 см! Перед покупкой продумайте место для его хранения))) http://ali.pub/2uia0w

Набор пришел в обычной картонной коробке (не оригинальной), хорошо защищенным от ударов пупырчатым пакетом. В комплекте подробная иллюстрированная инструкция. Пришел за три недели. 

Сборка заняла два вечера (спасибо бабушке 😀😀) В итоге мы имеем: 
- пристань порта,
- башенный кран, высота стрелы которого регулируется колесиком, и лебедка накручивается тоже колесиком.
- Грузовик, перевозящий контейнеры,
- Три контейнера
- Контейнеровоз с якорем и потайными отделениями,
- 4 персонажа (крановщик, капитан, водитель фуры и рыбак)
- И спасательная шлюпка 

Все детали крепенькие, отлично пристают друг к другу, готовая конструкция хорошо держится и не разваливается при нажатии. Конструктор совместим с оригиналoм и другими его аналогами. Рекомендуется для детей от 6 лет, но мой и в три с половиной играет) 

Супер-набор!! А Как ребенок счастлив, не передать словами) Очень рекомендую данный набор! Комплекты для фотосъемки http://ali.pub/2ui9lj Костюм новогодний http://ali.pub/2ui9i8 Реалистичные куклы - мечта каждой девочки! 😍😍😍
Нет, это не моя доча на фото)) 😄 Хотя очень похожа))
Это кукла!! Невероятно реалистичная кукла.
Случайно наткнулась на магазин Brazilian Friends Store 
 http://s.aliexpress.com/RJny2MFJ?fromSns=Копировать, где можно найти таких почти настоящих крошек!
Никаких пеленок и ночных проблем, а какая красавица!
Куклы силиконовые, на ощупь мягкие, пропорции выдержаны, как настоящие!
Все куклы размером в 43см. Мамы малышек смогут найти применение одежкам, из которых выросли их принцессы и одевать в них кукол например) Мы так делаем)))
Кукла-пупс, в моем детстве так называлась, подойдет для малышек от полутора лет, именно в этом возрасте девочки начинают у нас их просить))
 Кукла отличного качества, у нее нет частей какие могут случайно оторваться. Ручки-ножки прекрасно гнутся. Волосики шикарные, можно вешать бантики.
В магазине огромный выбор, можно выбрать на любой вкус!!! 

http://ali.pub/2ui9w1

От модели к модели варьируется цвет одежки, цвет глаз и прически. Мне очень понравились куклы-сплюши (с закрытыми глазками)
Но вот эта с бантиком, вылитая моя доча))) 😄 😘
Упаковка фирменная, доставка быстрая. Продавца рекомендую Комплект для малыша http://ali.pub/2ui9dr Сегодня последний день акции Футболки http://ali.pub/2km0j1 Комплекты http://ali.pub/2km0hh Погремушки для младенцев http://ali.pub/2km0ed Кофта  http://ali.pub/2la6i7 Комплекты http://ali.pub/2la6gu Платье http://ali.pub/2la6ep Лонгслив  http://ali.pub/2drb38 Комплекты http://ali.pub/2la6b7 Книжки http://ali.pub/274hmq Резинки - http://ali.pub/2kovox Комплекты http://ali.pub/2koviw Футболки http://ali.pub/2kovgy Заколки  http://ali.pub/2la5hg Мебельные замки и ремни http://ali.pub/2kovdg Заколки  http://ali.pub/2kovbi Резинки - http://ali.pub/2kov9k Блузка  http://ali.pub/2kov71 Лонгслив - http://ali.pub/2kov5h Комплекты http://ali.pub/2la57c Водные термометры http://ali.pub/2dix50 Набор http://ali.pub/2kxml1 Детские подгузники http://ali.pub/2la50q Песочники http://ali.pub/2ibm83 Шорты http://ali.pub/2la4z6 Комбинезон  http://ali.pub/2i7gn5 Цепочки и браслеты http://ali.pub/2la4vv Игрушечные машинки http://ali.pub/2la4tx Комплекты http://ali.pub/2e8vyv Комплекты http://ali.pub/2e8vwc Колготки http://ali.pub/2la4oo Комплекты http://ali.pub/2e8vp5 Платье http://ali.pub/2bw138 Комплект  http://ali.pub/2e8uzh Футболки http://ali.pub/2ccwds Штаны http://ali.pub/2la4hv Платье http://ali.pub/2e8ula Майка http://ali.pub/2e8ugf Свитшот http://ali.pub/2e8ud4 Кроссовки http://ali.pub/2e8ua0 Джинсы - http://ali.pub/2ccvuc Кукольные домики http://ali.pub/23na3u Ободок http://ali.pub/2a30tr Комплекты http://ali.pub/2c8rte Пуловер http://ali.pub/2e8tfv Электрические зубные щетки http://ali.pub/2la47y Комплекты http://ali.pub/2e8taf Легинсы http://ali.pub/2e8t5d Джинсы http://ali.pub/2e8t29 Платье http://ali.pub/2cwwk8 Футболки http://ali.pub/2e8suv Джинсы http://ali.pub/2e8ssq Платье http://ali.pub/2crrm9 Свитшот  http://ali.pub/2crro7 Свитшот  http://ali.pub/2crro7 Халат http://ali.pub/2cwwd1 Комбинезоны http://ali.pub/2cwwba 